有無人可以解釋下點解香港既植物多數係深灰綠色

原本綠色，加左啲大陸灰塵所以變灰綠色🤔

係真唔係呀